記唔記得612 有個人搬住水行 比速龍圍毆

佢之後點

記得
希望冇事

我仲記得, 打佢既兩隻速龍, 件衫係同其他速龍唔同

即係前面第四個果個
件衫是淺綠色, 同一般防暴警果套 綠色衫顏色唔同

但只有612出過一次, 就無再出現過呢套衫